如果有20萬 你會點用？

炒股增值
而家享受等幾時

標準答案移民

雷神騎師王推三口

200000/400=500

果20萬邊個嘅先？如果係人地送，咪拎過大海推兩手，
一開二，二開四，之後all in bitcoin 申請公屋攞綜援做皇帝

有樓人 20萬值幾格地板

去仆街？

比我take some rest okay?

現實係連燈公屋仔有錢就即刻洗哂佢 2萬都儲唔到

屌你點知嫁？

正確

Taste.69.

V.

無車 就買架車
有 就買股票擺下

你訓未

倒落海

潘頓屌你老母

醒了。